{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=524&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 스파타워"
    },
    "text": "スパタワーホテルは外部入浴剤の使用を禁止しています。 理由は、外部入浴剤によって浴槽に変色が生じたり、異物が発生することがあるからです。 善悪果汁、ラッシュ、粉末、ジェルタイプ、カラー入浴剤などの外部入浴剤は使用できず、発生した問題に対して弁償を要求することがあります。 ホテルは2022年5月にリニューアルが完了し、新しいスパタワーを体験することができます。 駐車場は計35台収容でき、地下鉄号線甲川駅と儒城温泉駅が周辺に位置しています。 周辺には儒城IC、世宗市、市庁、大徳テクノベリー、忠南大学KAIST、紫雲大学、儒城市外/高速バスターミナルなどがあります。 徒歩では甲川駅と儒城温泉駅までは7分と2分で、鳳鳴洞·鳳鳴洞·九龍山国立公園東鶴寺、大田動物園遊園地、長台山森林浴、大田樹木園などが周辺に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室で天然岩盤温泉水を使用し、ジェットスパ、無料WiFi、無料映画TV再視聴サービスを提供しています。 スパ特室は浴槽の前にモニターが完備されています。 便益施設及びサービスとしては、特室家族湯、ジェットスパ、マッサージチェアと一緒にするヒーリングスパなどがあります。 フロントおよびその他の施設としては、訪問客の衣類管理サービス、様々な入浴剤の備え、グルメマップなどが提供されます。 宿泊は年齢に関係なく、お一人様0000ウォンで利用でき、貸室は0~3歳は5000ウォン、4歳以上は0000ウォンです。 週末及び祝日、振替休日連泊の場合、貸室追加料金が発生します。 浴室内のモニターは電子製品のため作動しないことがあり、その場合は払い戻しができません。 客室のコンディションのため、入室·退室時間を必ず遵守しなければならず、退室時間を超過した場合は1時間当たり0000ウォンの追加料金が発生します。 バスルームのモニターは湿気によってエラーが頻繁に発生することがあり、これによる払い戻しまたはキャンセルはできません。 ろうそくの使用や風船イベントの際に物が破損した場合、弁償措置が行われます。 忘れ物は最大4週間保管され、その後廃棄されます。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があり、未成年者は入室時に払い戻しできませんので、ご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパタワーホテルでは外部入浴剤の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、外部入浴剤の使用は禁止されています。理由は、浴槽の変色や異物の発生があるためです。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルはいつリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "スパタワーホテルは2022年5月にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スパタワーホテルの周辺には儒城IC、世宗市、市庁、大徳テクノベリー、忠南大学KAIST、紫雲大学、儒城市外/高速バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "スパタワーホテルの客室内部施設としては、全客室で天然岩盤温泉水を使用し、ジェットスパ、無料WiFi、無料映画TV再視聴サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルの特別室にはどのような便益施設とサービスがありますか？",
            "answer": "スパタワーホテルの特別室には、特室家族湯、ジェットスパ、ヒーリングスパ（マッサージチェアと一緒にする）などの便益施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルでは宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "スパタワーホテルでは年齢に関係なく、お一人様0000ウォンで宿泊することができます。ただし、貸室は0~3歳は5000ウォン、4歳以上は0000ウォンです。週末や祝日、振替休日の連泊の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルのバスルームのモニターは作動しないことがありますか？",
            "answer": "はい、バスルームのモニターは電子製品のため作動しないことがあります。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルの客室のコンディションには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、スパタワーホテルの客室のコンディションには注意が必要です。入室・退室時間を守らなければならず、退室時間を超過した場合は追加料金が発生します。また、バスルームのモニターは湿気によりエラーが頻繁に発生することがありますが、これによる払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルではろうそくや風船イベントが行われますか？",
            "answer": "はい、スパタワーホテルではろうそくや風船イベントが行われることがあります。ただし、物が破損した場合には弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルでは忘れ物の保管はしていますか？",
            "answer": "はい、スパタワーホテルでは忘れ物を最大4週間保管し、その後廃棄します。"
        },
        {
            "question": "スパタワーホテルの客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、スパタワーホテルでは写真とは異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。また、未成年者は入室時に払い戻しできないため、ご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 702,
        "QA": 777
    }
}